教畜入一入黎

我女朋友係小學英文老師 有教埋Art
舊年十二月先開始一齊
一對剛剛開始拍拖既情侶 應該好甜蜜
但我呢個女朋友
星期六日一係就話要番工
一係就話要係屋企出卷改文

好啦 下個月有個長假復活節 打算同佢放鬆下去旅行
但又話咩校長唔喜歡 老師去旅行 會比說話佢地聽
例如 去完旅行就會話你 教學表現差左 改簿馬虎左
所以佢都唔敢再去旅行

我想問 咁多位教畜，現實係咪會咁

帽事嘅

佢鍾意做教師多過鍾意你

甚至鍾意咗校長

佢教左幾多年先？

第一段正常
因為份工真係會侵蝕埋私人時間
尤其新入行 又未慣 未拿捏到
又會俾人塞野俾你做

但第二段就學校問題
咩唔鍾意老師去旅行
我就唔信間學校d老一輩冇去
你壯下你女朋友個膽啦

未perm就實會俾人鍊住春袋
唯有等暑假去啦

新人入行就遇咗平日夜晚，星期六日都做嘢架啦
長假期去旅行呢啲嘢睇校長變唔變態

你女友教書
仲要開post想人答你嘢
但你叫教蓄入嚟

呢間學校教第三年

今晚見到面同佢傾下先
想係度問一問真實情況 客觀咁同佢傾
見到你話第一段正常 我覺得自己要錫佢多d

因爲佢完全唔介意我叫佢教畜

好啦 我會好好支持佢

女朋友之前做ta都要番40個星期六
暑假番工on99坐足八個鐘
同埋學校校長真心膠 但無論佢講乜你都係要做

識好多人做得耐教畜啲思維開始好奇怪
覺得一定係自己岩人地錯 唔會反省(教學生教得多)
所以為左你自己 諗下繼唔繼續拍好過啦

屌 土皇帝咁

事實校長就係最大
全部啲評價同理論都係荒謬
但係成個環境根本冇人會同佢講有問題
所以佢覺得ok咪繼續